（有圖）EAsport ig 見到達哥

好心條長毛就留返係香港
唔好柒出世界

去德甲導人向善？

達狗柒出國際

皮厚肉嫩

終於唔係個件襯花裇衫

導人向善

Ea扑 真係驚

佢嘅導人向善就係叫人搵人仔，咪撚咁多嗲，日日講屎尿屁新聞取悅小學雞

達哥可唔可以練返大隻少少
我驚D鬼佬以為香港人都好似達哥咁瘦削